viutv 有仇B

樓下弱智

樓上淫賤

打飛機未啊弱智仔？

弱智檢查線

找數未？